【 推頂 】 730 罷工係最好做法！！！！！！

唔好再遲啦 唔通想過多一次星期六日衛突咩
好多手足重傷啦
730 罷工
光復香港 時代革命

要行動就快

pish